黎完m幾日仲keep住有啡色分泌物

其實星期六就完左
但係呢幾日keep住有少少啡色嘅分泌物
上網睇有文章話係經期唔乾淨
有啲又話婦科病
有冇絲打都試過有呢個情況？

有冇㾗

咁又冇

咁應該無病

利申 鳩估

惡露下話 第一次黎m？

有冇牛丸味

好正常，一般都係經期後唔乾淨有殘留物
不過keep住4日有啡色又有d長喎

你個鳩估我笑左
Sor笑點低

唔係呀！

要有相睇下分泌物源頭先知咩事

利申: 婦科聖手

有呀 仲有瀨尿味

正常啦

求幫推

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

我平時都會有一兩日嘅
但今次又長左 唔知搞乜

係咪玩鳩我呀

身子弱呀
食多啲野，多啲休息

有冇啲咩可以補下

之前真係有絲打post過相

睇過啦 幾pink

流啡

影相黎睇下

但係接住黎m之後都會係有左？